<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje de Ricardo Garc칤a</title>
    <link>https://github.com/Ricardo-g-garcia/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje de Ricardo Garc칤a</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Mon, 21 Feb 2022 18:16:21 -0600</lastBuildDate><atom:link href="https://github.com/Ricardo-g-garcia/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>La cultura de un desarrolador de software</title>
      <link>https://github.com/Ricardo-g-garcia/posts/intro/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Feb 2022 18:16:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://github.com/Ricardo-g-garcia/posts/intro/</guid>
      <description>Un desarrollador de software pienso que deber칤a tener las siguientes cualidades:
 Ser humilde y entender que siempre habra gente que sabe mas que t칰 y tami칠n los que saben menos que tu, no pensar que lo sabes todo o que tu soluc칩n es la 칰nica manera o las m치s eficiente. Mantenerse curioso pues es la 칰nica forma de aprender en este mundo que avanza y cambia tan r치pido. Ser respetuoso y colaborativo pues generalmente no estamos solos sino que trabajamos en equipo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://github.com/Ricardo-g-garcia/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://github.com/Ricardo-g-garcia/pages/about/</guid>
      <description>Who am I Hola, aqu칤 vas a leer un poco sobre mi 游뱔
 Excidit gente, si orat suo quaeque dura Calydon nata? Pars auro post stetit adfusique imis amplexus. Agmina per fabricator mittere Erymanthon habetque tot.
 Cineres Nile ipsa origine discurrunt adest Unde, et quem clausus, imo, virens quoque tales, potuit. Ingentes insilit corpore nutricis praebebat roganti licuit. Denique a vestros adulantum in bella lina parte et arte generi di igitur quis, digitis pedes.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
